肺炎 點解禁機鋪唔禁雞鋪？？？

機鋪一直無事但都被禁
咁叫雞點解又唔禁

解決性需要減少強姦發生？

因為佢想爆第五六七八波囉
要抗肺炎既 一早封咗關啦

呢位兄弟你要回顧返當初禁酒吧既原因啦

禁到先得
到時141轉曬打電話上門/做ig酒店雞
咁有咩分別，啲劏房業主咪無租收仲慘